 # ISI Progress
 
 ## Sistema Web para el control del progreso de la carrera Ingenieria en Sistemas de Informacion
 
Este proyecto lo llevo a cabo como una primer experiencia de desarrollo

La razon por la cual elegi este sistema es que el sistema con el cual cuenta la facultad es poco satisfactorio


 
